九龍公園指示只用殘體字

功夫阁

閱

應該係強國供應商，未提供正體中文版本

係咪草書?

點解康文署啲設計總係呢種唔協調嘅風格

政府：OK, you win! btw, 你交了稅未

外人入鏡唔blur咁賤格禁極刀